街站簽過支持国安法會唔會受制裁

藍絲廢老快啲去搵民建聯碎左個簽名

咁點得㗎？應該用長輩圖提醒藍色老友記